{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060929",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "그랑게"
    },
    "text": "カフェのすべての空間で玉井湖の景色が見られる大型ベーカリーカフェでは、様々なドリンクメニューを提供しています。 キャラメルマキアートは8,000ウォン、ハーブティーは7,500ウォン、グレープフルーツ茶は7,500ウォン、レモン茶は7,500ウォン、バニララテは7,500ウォン、カフェモカは7,500ウォン、ヘーゼルナッツラテは7,500ウォン、ヨモギラテは7,500ウォン、コールドブリューが7,500円。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェではどのような景色が見えますか？",
            "answer": "このカフェでは、すべての空間から玉井湖の景色が見えます。"
        },
        {
            "question": "このカフェのドリンクメニューには何がありますか？",
            "answer": "このカフェではキャラメルマキアート、ハーブティー、グレープフルーツ茶、レモン茶、バニララテ、カフェモカ、ヘーゼルナッツラテ、ヨモギラテ、コールドブリューなどのドリンクメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーブティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハーブティーは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツ茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツ茶は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモン茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "レモン茶は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツラテは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨモギラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨモギラテは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは7,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 150,
        "QA": 363
    }
}